洗陰毛應該用沐浴露定洗髮乳？

洗髮乳個「髮」字應該包括身體所有毛髮而唔係只講頭髮？
講明先 講洗髮乳而唔講洗頭水係為咗避免有人話洗頭水一定係用嚟洗頭

用沐浴露
用洗髮乳

乜都唔落 用清水

剃咗佢咪唔使洗

你有手毛係咪用洗髮乳，成身都有毛咁係咪成身都用洗髮乳

剷晒咪唔使洗

咁光頭佬洗頭用咩好

用埋護髮素

沐浴露洗頭皮呱
冇頭髮使乜用洗髮乳洗頭髮

有冇定期修剪下

我係，相對頭皮係都係皮膚，我都會用返沐浴露

要用西毛水啲西毛先靚

用開漒水，唔係好易生蝨

金寶綠水

用D精黎洗

問下抽中洗頭水既家英哥

洗髮乳洗頭髮之後再用沐浴露插入頭皮洗？

話時話點解市面上有洗閪水但無洗鳩水

用洗陰乳

拉

用番梘擦鳩毛易起泡 所以 番梘

Why not both

盲腸